【芝麻大混醬】蔣介石（翻生）同學/報料人爆料大整合 2

【高度傳說】[/size=5][/blue]

醬囝嘅高度應該唔係傳說中嘅165cm，而應該有17Xcm或以上，所以大家唔好再誤會。

【聲帶事件】
有一位巴打放咗醬囝嘅錄音，LINK如下：
[突發] 按此收聽蔣囝真人乳陰

報料人為慕光同學，肯定以下呢個POST嘅錄音，的而且確喺醬囝。
另一位報料人為禮中學生，亦聽過呢段錄音，確認咗係醬囝。

【自導自演】
有超過一位報料人指出醬囝有一個太空卡號碼係91424793，大家可以嘗試GOOGLE SEARCH呢個號碼，會發現到一個連登POST，LINK如下：

（有圖）大家識唔識華少？

雖然死圖，但係透過留言可以推斷出，所謂華少（91424793）用WHATSAPP恐嚇自己唔好出聲。

【疑似騷擾同學】
報料人為慕光同學，揭露醬囝當時有騷擾女同學嘅習慣。報料者稱，醬囝一轉校到慕光時，就透過班GROUP 瘋狂WHATSAPP其他同學，尤其係女同學。

然後，我地就問報料者醬囝係咪厹？報料者話，佢唔敢講醬囝係咪厹，但報料者記得醬囝當時講過，一個月內一定喺學校追到一個女仔。而且，報料者亦提到，喺另一個GROUP，醬囝成日放其他女同學嘅錄音上去炫耀。

【同學回應非禮事件】
報料人為禮中同學，佢對昔日有人提及過嘅非禮事件有以下嘅回應。

【同志交友網站事件】
報料人指出自己有幾位朋友嘅電話同INSTAGRAM畀醬囝放咗上同志交友網站，令到其朋友不斷被同志WHATSAPP。雖然佢嘅朋友有EMAIL網站嘅ADMIN，但一直都我唔到回覆，佢地都選擇咗備案處理。

CAP圖證據如下：

圖中FACEBOOK LINK:

【聯絡律師大公開】
有報料人報料指，醬囝聲稱自己見律師，事實上只係就咁打電話過去問幾個問題。
事實上，醬囝都只係會影律師嘅卡片，見議員／報警會POST相，唯獨是律師就完完全全冇蹤影。

【有關記者大笑料】

有一位姓李嘅記者好有採訪精神，留意到Grey同蘇蠢戇都係三大弱智嘅成員，主動同我地聯絡。

不過，呢位記者可能係IVE FD出身嘅，未採訪就一下咬定巴打誹謗，佢嘅職業操守受萬人景仰，唔知佢真身係邊位聰明人呢？

【醬囝父母並唔係律師】

醬囝父母並唔係咩律師，佢嘅母親曾經做過M記，知識水平應該唔高，M記兼職大約$3X，但醬囝高調聲稱自己屋企有錢同大家打官司，但一場官司所需費用高達數百萬，到底有幾信呢？

【醬囝飲食習慣】
報料人為慕光同學，揭露醬囝飲食習慣，鍾意一邊食阿華田甜筒，一邊痾尿。

【自稱喇沙仔】
報料人為2015年F5慕光同學，指出醬囝成日話自己係過氣喇沙仔，聲稱自己第一間中學係讀喇沙書院，但被揭露慕光對上一間學校係讀地利亞，即係醬囝聲稱冇叉仔嘅嗰一間。

喇沙呀!!!!!!

蔣式推post

新PO留名

畀耶L迫害

入禮中後悲慘生活

被耶L排擠

被慕光封殺

利申返所有料都無發夢所得

唔知記者肯唔肯登

結果蘋果唔肯登單新聞

利申: 發夢錄嘅

【早過醬囝爆料】[/size=6]
醬囝聲稱知道Grey同馬撚達人真正身份，我地都唔怕同大家講定係一件咩事。早過醬囝POST有唔好處，因為佢會話唔係佢做，或者最後係有其他途徑去做呢件事。不過，對我地嚟講，早過醬囝POST一方面可以畀佢及早知自己柒咗，另一方面可以保障返我同另一位巴打嘅身分，及早公開否認咗先。

喺尋晚12:56AM，有人EMAIL話自己同過醬囝上青樓，並且有圖，撚巴見到就即刻用TG CAP圖通知我，咁我即刻用電腦睇封EMAIL，發現又係「標楷體+YAHOO MAIL」模式，我都大概有定心理準備係假料，但有就梗係最好。於是，我地就咁覆咗當然同想要就完。

之後，1:19AM再收到同一個人嘅EMAIL，問我地有冇做瑪亞科技，而且話我地真人好靚仔，我同馬撚本身知道大家嘅樣，所以知道唔係對方，亦都知道應該係有人又扮起到底。咁馬撚話不如即刻放上連登笑柒有人起錯底，但我話唔好，咁樣未可能證明到係醬囝，同埋可以撚狗，於是我就提出我地扮中計，再POST上連登。

附件1
附件2
附件3
咁因為我地由收到EMAIL嘅1:19AM至1:36AM呢段時間都傾緊點處理件事，所以都未覆到嗰個人EMAIL，佢就喺1:30AM再SEND多次EMAIL嚟，驚死我地睇唔到咁。咁當時我地以為「竹林心處熊貓」係嗰個人嘅網名（正常唔係自己網名都唔會有咩對號入座），咁我地就喺高登度PM咗佢（以為又有人扮高登仔SEND EMAIL呢招），然後再覆埋EMAIL。

1:46AM又收到EMAIL，原來對方話「竹林心處熊貓」係我地AC名，再爆我地喺高登有留過言，詳細睇返EMAIL內容。咁我地都係照樣覆咗EMAIL話唔明佢點用EMAIL就起到嗰啲說話。之後，佢又EMAIL話我地掩飾等等。結局就係佢話會講畀醬囝知，仲有叫我地唔好再攪佢，否則又有大爆料。（醬囝姆小時前都衝出嚟話知道我地身份，講到明有大爆料）

附件4
附件5
附件6

我同撚巴嘅對話圖，有啲關乎另外料嘅我就CUT走咗/無CAP，但大家可以見到有晒時間去證明，應該除咗第一封回覆EMAIL「當然」同「要」嘅EMAIL，其餘嘅EMAIL都係得到共識之後先SEND出，大家可以CHECK返個時間。

之前醬囝話畀人跟, 疑似係打手, 而且又報警

畀女人跟完報警

好驚呀

好心寒

台灣forum嘅攻勢！

台灣FORUM

感化台仔

台灣反CUP

台灣反應熱烈

上報反CUP

利申返, 係發開口夢錄嘅

捉到打手

慕光打手

打手

利申: 發開口夢錄嘅

最後晚餐-蔣仔

加油啊 巴打

誠意推薦

1負評

蔣仔你隻手定D先得架

字都打唔到隻就撳左回覆

都冇人話你畢業 你係讀過之嘛

新爆料EMAIL:
sochunonisdog@gmail.com

報料EMAIL
sochunonisdog@gmail.com

支持蔣巴貼張畢業證書出黎收佢地皮

我畀緊新料巴打, 請等等

準備又收一堆垃圾野🤦🏻‍♂️
希望新巴打可以好似上手咁小心謹慎

我信呢位新同事唔會辜負cc台中介

當然要小心求證過先登啦,BTW仲有無人會幫到手?我未必可以廿四小時MON到個POST

【有人報料話被性騷擾】

我地唔公開個電話出嚟，因為WHATSAPP ICON係兩個女仔，佢地張相應該被借刀，所以無謂攪到人地。個女仔EMAIL名叫KANA HA（個EMAIL名就應該係假），喺FACEBOOK度搵到兩個人都有同一個名同ICON，其中一個嘅唯一一張相入面有疑似中介LUK WAI LIM嘅相，FACEBOOK LINK如下：

而且，EMAIL都係一樣用標楷體同YAHOO MAIL（唔明點解有呢個模式）
我地想先確認佢身份係咪女仔，佢又咁急趕住報料，但又唔肯聽，一定要用WHATSAPP聯絡，所以我地最後就放棄。

另外，呢個EMAIL同高登仔十三么嗰封係同一晚SEND過嚟，兩者內容都係想獲得我地電話，所以我地都只係想有方法證明對方根本唔係女仔，但奈何對方唔肯。

EMAIL對話：

我地亦攞咗WHATSAPP ICON去問三位報料巴打（分別讀禮記同慕光）
慕光同學就話冇見過，但EMAIL 入面嘅女仔聲稱係慕光學生：

其中一位禮記同學話唔清楚：

其中一位禮記同學話有印象，但搵唔到FACEBOOK確認：
[/quote

Keep住1001開新post就得 收新料唔洗急最緊要求證
重有唔好比人氹到比電話同個人資訊 醬囝好興

一訓醒就爆左post 有排追

OK

傻巴 如果你無時間 個日可以email我地 睇下我地幫唔幫到手

蔣囝太空卡：

好想睇下醬囝呀哥同老豆老母係咩樣

好

我比較想知個18歳dse既仔比人淋油 老豆老母咩反應

有人讚好開心

無錯

狙擊痴線佬真係要好多時間心機精神
如果我後生七、八年都可能會玩埋一份
依家都係食下花生算

真係, 估唔到要玩字體

我地有

哥

我地都老了 可能呢到最後生低蔣仔

做咩咁話你爸爸媽媽?蔣仔不孝

好好笑

蔣仔 你恐嚇我? Btw 富泰係邊?

醬仔你要恰新人都唔好咁恰法啊

亂扣就實冇死

醬囝應該覺得成個post都係果幾個人

有冇咩新野睇

屌 原來係要狙擊自己老豆老母

其實蔣仔非禮女同學又好，個樣唔靚仔又好，都唔緊要。 我只係推崇佢好有毅力咁屌打中介狗

雖然有人話佢過街老鼠，但我覺得佢只係普普通通咸濕仔一個，個個男人都係咁架啦

比起中介狗呃完錢害到人家破人亡之後仲想從良，蔣仔只係碎料

我老豆老母唔係係香港住

亂咁扣都中我切呀

Btw 醬囝之前又話gary係王潤丹請嘅打手
依家又改口係潘振藩 ？

我都支持架

不過唔係而家咁囉

蔣仔做過咩on9嘢，聽下仲有啲興趣，但處心積慮咁想人格謀殺佢真係好撚明顯囉中介狗

冇人阻過佢反中介

影來睇過

你可唔可以唔好侮辱我智商?想約人出街唔該搵個好啲嘅籍口
同埋我好忙架唔得閒陪你出街架,搵過第二個啦

中上男神

巴打有時間既話 可以用起底功能睇返曬我地既post

我發覺醬囝好鐘意亂改人啲料

唔改邊有位比佢吠

佢準就話姐
但咁多單有邊次堅 41j流 同admin打band流 律師流 見報流 一陣貼下游泳健將一陣貼下中學未畢業既肥仔 求其指圖為巴打
我懷疑佢誠信添

蔣仔係唔係有個 萬能KEY.txt 隨時COPY某幾句句子……點解可以狂用果幾句野

心諗緊而家邊個唔知蔣囝身世
一睇到書面語就知唔洗問阿貴啦
不過下次約人出街記得搵過個好啲嘅籍口啊

連登真係中介forum

傻巴

等你按個fb比我等左幾個禮拜🤔

Password:哈哈 你真係可愛

好撚好笑

一次比一次低裝喎

你要凖備每日都咁樣撚蔣仔 因為蔣仔唔同既子人格會不同email你

我又收到個
我屌你老母蔣囝你咪撚洗旨意污染我部機

潛左 仲諗住有個fb用😭

蔣狗, 我建議你做人冷靜d
三思而後行呀

咁亂話人中介痴打手呢條數點計
仲有佢既證據就係證據
有人質疑就打就罵就打手又點計？
仲有佢講一套做一套又點計？
跟本冇人阻佢反中介冇人阻佢上位
只係佢本人既智商就一開始唔應該爬到咁高

傻巴第一單[red][科/red]正
email教咗我地點做野, 加油

當我好人少少幫你遮咗個email佢，唔好下下用同一個姓啦，好易俾人踢爆架知無？
仲有，我無興趣睇你私隱部位

點解佢好似以為成個連登啲人智商同佢差唔多
用呢啲招數拎電話

我心諗緊咩事啊

呢樣真

夏蟲不可語冰

一諗起蔭仔覺都唔訓，係度係咁開新e-mail
我就忍唔住笑

佢當我同佢一樣level嘅智商，鬼唔知po ban圖會點咁

蔣仔真心蠢

人地好撚忙 開埋facebook set埋頭像
一陣又去gay forum幫人招友😂

POST上去TT1069

蔣仔可能一個人都有成百幾個email

想知醬仔會唔會同自己個何b仔割蔗

全連登一定只有你係清泉

其實呢，正常嘅初戀女友呢，係唔會抵毀自己男朋友嘅。話曬都係初戀啊嘛係咪？蔣囝你咁想要我電話做咩姐？同埋我無興趣知你性辟好囉。Btw真係要讚下你，轉咗個姓喎，好叻叻豬啊你。

玩你仲開心

成個po得我同你2個咋嘛
其他一定全部係我分身

扮啊繼續

傻巴 睇email
Btw Password:哈哈 你真係可愛

係咪以為send夠100封就可以拎到你電話

蔣仔真係可愛 搞到我都想玩埋一份

係咁要人WTSAPP真係好煩

不如開張卡專FOR蔣公啦

而家d 90後
相係電話都唔識send email求人比whatsapp
抵d廢青比老細屌🤦

佢啲招越嚟越膠

我睇咗好幾封都係同樣格式啦

巴打 如果你想既可以email我 sochunon1999@gmail.com 傻巴一個人好辛苦

一個人睇住同一個人係咁腦啲假身份send啲錯漏百出嘅報料email，係好辛苦，笑到我好辛苦

呢招可能醬仔諗左好耐呢 咪咁快踢爆人

好欣賞醬囝永不放棄嘅精神
由第一個po到今個po講黎講去嗰幾句

野生捕獲蔣仔第N個子人格
呢一次係扮演一個弱智ptgf 唔識cap圖但識用tg 並且願意比我地公開佢同蔣仔敦倫既video 但唔願意比朋友知道自己係ptgf 蔣仔下一次唔好再咁蠢啦

巴打 我地幫你搵到幫手 而家證實緊身份 等等email通告你

笑到好辛苦啊

好，我仲有一張圖好好笑
晏少少放
Password：Your husband

連ptgf都出埋

唔止架

遲下可能係佢老母爆料

用邏輯都知醬囝負擔唔起ptgf😫

蔣囝啲英文

Btw，如果兩點仲有係人未瞓嘅po多單笑料

醬仔未訓就得 想睇佢點撚樣兜

純笑料

醬：又屈我 道理係我嗰邊！你係中介！

應該係咁

不過兩點無人嘅就我聽朝起身po

全盛時期 醬囝可以每一日令到我地中幾多次計

你露出馬腳了 正生吸毒仔

蔣仔比好多身份我地

我就笑死

巴打 唔好咁快爆住 要吊下蔣仔胃口

我唔係成日mon post 幫手應下email 撚下蔣仔都得既

咁啊，好啦咁我聽朝先再爆啦

巴打 你有無email我

啱啱sd 左

每晚10點準時入 練腹肌練到訓🤣

障仔6C信果到搞成點？

蔣仔收皮啦

其實個password有咩用

要問醬囝

巴打

追返上個post
見到醬仔話「團體」係中介狗倫敦金術語就笑撚死我

一個鐘一單 想笑撚死我咩

傻巴 你訓咗?

我搵到隨巴了

醬仔原來咁樣問女拎電話

就訓了

我哋又變咗中介狗啦

依個真係笑撚死

估唔到醬仔係咁既人黎

其實醬仔乜都話人屈佢
佢要證實把聲同相個人唔係佢嘅，帶口罩揸張寫住連登ac名嘅紙拍幾秒片就得啦
口講話人屈，自己又proof唔到，有證據又話自己唔鐘意放上黎，好難幫到你喎醬仔

推一推

蔣囝早晨
17個鐘過左，爆得料未

早晨

早安

早晨，今日係機場個庇護工場有冇claim工傷呀？

講到好似一日claim一次咁

等緊新料

關你地班垃撚撚事咩，佢打中介，你地呢，最撚盡上網bully人，正義撚，垃圾

中介狗搵錢咁撚易，咪又係冤枉黎瘟疫去，以為自己好撚勁走去做生意，

推爆佢D的垃圾汁，等佢蝕到走投無路

D極級債仔至係冇得輸，爆多D中介狗出沒位置比佢地知，駛乜自己出手呀

呀囝仔推多D啦，勒力夠，推到最後，笑到最後

巴打 你睇返D post先啦
【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

大家係咪因爲蔣仔先知連登

(突發有圖)連登疑似出賣會員資料

中介狗點扮正義撚呀？

所以佢就有權一見唔岩既說話就話人中介？

我地由頭到尾都有幫手屌中介狗 都係個句乖啦 睇返曬D post先啦好無

乖你老母咩，屌中介就槍口一置，你老母籠內雞作反同我講D咁既廢閪話，你老母做左成世雞，你唔撚上過叫自己達人，人唔笑呀

你同你個名真係好襯
未追哂po就唔好屌住
你都唔清楚成件事
而家唔係因為醬囝屌中介=我地屌佢
唔該分清楚

醬仔logic
佢係打手，醬毛

我認得佢個名 好似成日都係咁

襯，襯你老母做襯家咩，清楚成件事？網上bully你地班on 9就自以為是，上堂咪撚上網啦，垃坄

駛撚你認咩，認返你老母老豆先啦，垃圾，

繼續屈

巴打應該無乜文化

蔣仔以一敵成起碼4萬名中介（連登人），好辛苦呀

你係有pt嘅，心平氣和咁提出唔得咩，又話人垃圾又提人老豆老母，你知唔知醜架
唔會怪你嘅，始終你小學都未畢業

唔好意思啊 當你正常人咁對待 btw世上居然有個同蔣仔如似相似既人 真係登你老母可憐

傻巴 應我email plz

你夠鐘返學喇
哥哥我夠鐘返工養全家
收工見

我承諾 今日要爆史上最好笑既料

忍咗幾日終於爆得

巴打睇左我mail未
呢d人自己講唔到pt，就大聲提下人老母攞下彩。
其實係其中一種自卑嘅表現黎。

醬logic:分身

你係老鬼？

我啱啱起身先check過email一次

之前有巴打cap過我係telegram講既野,而家我就同大家澄清!

#195 - #200

個小學未畢業由醬囝未落神枱已經撐醬囝
咁不棄不離嘅應該得翻佢一個
我地比啲掌聲佢

醬囝原來你有真朋友

撐到而家真係史上第一人 蔣仔見到佢實會同佢孖住上 一齊娛賓

期待

已再mail

對唔住都要講句，個小學都未畢業嘅，喺我眼中都係一個on9
唔知點解會睇唔起嗰類人
係發自內心嗰隻

對人唔對事
認為醬囝打岩對象（中介）
就可以為所欲為
砌巴打生豬肉 標籤異見人士
不斷因私怨去搞現實得罪佢嘅人之餘重要扮哂大義凜然 一有事割蓆開脱

識用功能好威威唷

我就搵夠冇野想撈，你仲要返工就專心D，老細貼錢你上網唔好意思上咁多啦

早晨，啱啱醒，但做咩多咗隻亂咁係度吠嘅狗嘅？

一直cd-rom追post，打中介無問題直情係醬仔唯一做得啱嘅野，不過睇返有幾點怪怪地:
首先:以我地理解，醬仔係私怨撚黎，佢點解要選擇中介黎狙擊？
同埋點解醬仔會話俾返3萬佢

咁唔怪得你咁得閒上網屌人啦
我就算搵夠都打份hea工一邊返工一邊屌你
老細完全無理我 好老細

咁蠢就唔好出黎獻醜啦

話時話蔣仔一消失就收到咁多email
唔講以為佢send添

醬囝忠誠fans
太令人感動

我都有問過呢個問題
但醬囝話冇

果然係忠實fans智商都有返咁上下

盲撐同盲反都唔岩

一個point都冇就係到吠除左娛賓之外都冇咩作為

成班on 9扮乜正義上網bully人，屌老母屌完就散，keep住想冇非就佢消失

佢消失左你地有邊條撚樣夠薑keep住追擊中介狗?

你地班bully撚樣快D開個貼追擊中介狗未，垃撚圾

Btw，我晏少少睇下仲有無新嘅報料，無就出咗單笑料先

我哋無話佢追擊中介唔啱，但佢硬砌人生豬肉同埋41J仲有佢係咁亂屈人，俾人狙擊佢好正常啊。但俾人狙擊都仍然覺得自己無錯，機會我哋俾咗，係佢死性不改，怨唔得邊個。

我估會唔會係醬仔俾中介呃過錢？
如果係嘅，好人好者點解會送上門俾人呃？
以我理解嘅財務中介，係會聲稱幫一d銀行借唔到錢嘅人去向一d可能3線財仔借貸嘅。
佢地會從中收住址核實費（好似咁叫），介紹人俾你做擔保收擔保費，最後借5000,實際可能要倒貼，之後屈你借左5000要還過萬。
另外，佢地做得呢d一定有後台，點解會怕左醬仔俾返3萬佢？
好多疑點喎，中介會知你地址一係你就做過中介,一係就揾過中介借錢啫

因為05年我有朋友俾中介呃過，就係一開始想借2萬，中介話唔可以，要借左5000細數，之後再用個記錄借2萬。
到借錢嗰日，申請費連地址核實俾左1100,之後中介帶左去一間佐敦嘅財仔，用中介提供嘅擔保人借到5000,擔保人立即收左4500就叫我朋友返屋企，之後嗰2萬無借到，不過填表簽左借2萬，最後屋企人還左4萬。

所以我知知地佢地手法，怕醬仔屈我係中介，所以講清楚先

屌你老母你地都有撚權除褲通街疴屎，你地要bully乜水由你，我要屌你老母亦由我

抽水你就叻

由佢吠

以你嘅智商，一日claim一次工傷，係好合理嘅。

個社會幾撚大愛，包容下你依啲咁嘅人。

蠢你老母閪呀蠢

Point都無個就剩係識屌人老母

唔知今日樓主理唔理我 推一推

吠你老母今朝有客接未，屎都冇得你爬

巴打真係好有趣，射左幾多
你嘅世界淨係得屌人老母
唔知點解一見到呢種人個心就好想恥笑

睇佢user name 啦

而家啲小學雞惡到

樓主在，咩事？

咁大個人小學都未畢業

你係度狙擊我 驚唔驚比人誤會你想幫蔣仔分散注意力

好啦，1點放下純笑料先

蔣仔係咁send email無非都係想令你地厭倦然後錯過真正既報料email

不過以呢d email 既數量推演，根本冇人幫佢手，要自己一腳踢

你又知我幾大?

今朝撳幾野就收皮

嘩 睇user name 就知世事啦

唔清楚但醬囝狙果隻應該係倫敦金果種

同醬囝一樣黎黎去去嗰幾句
郁啲就提人老母

再次證明錢係買唔到人格同智商

嘩，好威威啊

比個 佢

估唔到蔣囝未醒，就有個on9衝出嚟爭住俾人撚

懷疑條友膠黎

表面上支持蔣仔

但係d論點廢撚到

係連point都無

哎喲，我幾大呀，你巧叻叻唷

duck把死人屎坑口，上網bully人你地嘩，好威威啊

哦，原來要有論文

又係連points 都無

講野都要有個重點啊，你個重點都唔知飛咗去邊度

你又知無

講得出揾夠無野撈，正常計都唔會係小學生年紀啦
未畢業先生
Btw

得得得得得得得得得得得得得

要立論，要有point, 幾時又要開庭，要法官，要唔要罩丸，加埋培訓員?

你開左拿?

提你你講野要有重點咋傻囝，唔係人哋唔知你講緊咩當咗係廢話就算

醬仔你究竟係咪真係知架
我呢個係真人真事黎，嗰時間野叫信泰，喺女人街嗰邊，拎票嗰間叫兩益，你自己查下啦

嗱，姐係咁，我提出下質疑姐

睇到

你係屎忽鬼麻

係呢一兩年先更加勁咋，我真係唔信以前無

汁乜撚疑姐，姐姐姐姐姐姐

事隔多個月終於見到醬仔嘅狗

吓提出質疑都唔得？有疑問同懷疑問下又唔得？咁你唔好上forum啦，你單機算啦你

哇 認真？
後邊嗰個全句還返比你

btw 咁樣又會比2隻狗騎劫左個po變罵戰
夠鐘爆料未

你都識得講啦。「你係度狙擊我」

《男人唔可以窮》是2014年的一部香港電影，由鍾澍佳執導，黃宗澤、陳偉霆、謝天華、鄧麗欣主演。本片改編自香港高登討論區會員薛可正的同名小說，於2014年9月18日在香港上映，中國大陸於12月24日上映。 維基百科

🤦🏻‍♂️呢一兩年出現 但係三年前已經有戲上
重有人寫故

點算，人哋講野就要證據，佢屈人真係唔洗俾證據出嚟

唔駛感概，你老母又係狗閪？

1點

知你冇老母，單春單丸單細胞生物

塊面即刻俾人打腫曬啦陰公豬

撚得爽唔爽?

我呢度個ac係啱啱開又點，唔可以回post?
我高登嗰度05年已經開左，要屈我中介咪屈，無乜所謂。
醬仔，好老實，我認為你真係要見下心理嗰邊，認真，為你好嘅。

原來成立就係，any , 幾時有，點有？關你地班撚樣上網bully人乜撚野事?

都係個句，佢屈人唔洗證據，但人哋講野就要有證據囉

小學未畢業巴打

如果根據蔣仔講法

果幾個人係中介狗黎

咁佢地又點會淨係識網上欺凌呢？佢地起碼淋過紅油

其次，佢地應該係呃人呃到風生水起既中介狗

又何來你所謂既返工專心d，老細貼錢比你上網

即係其實你都覺得蔣仔屈人啦係咪？

佢癲得好痴線
完全無追post

駛撚你為人好，

習火打中介狗你地唔撚做，出埋D19文

一問佢拎證據隻狗又吠

財務中介係呢一兩年先出現架

小朋友,無知就睇多d新聞啦

是日金句

估唔到會比小朋友叫做小朋友
真失敗呀我

癲得制，無計。原諒下啲有瘋狗症嘅毛孩

🤦🏻‍♀️小朋友囉咩事

原來係黑油唔係紅油，小學雞巴打完美解答左我既疑問

屈人又點，屈撚完就散，你反擊佢即係佢攪到你地既利益啦

咁你地既利益係乜？爭女，爭仔，錢？定為正義公義之戰呀？

日日對住部電視先講先出呢句說話

垃圾文追黎做乜? 我唔好發掘下有乜野玩?

2012年已經有宣傳片

2013年

係你話呢一兩年先有中介，我先放圖。

呢間都係，當時無記錯係用財務顧問個名。

反擊
屈完人可以咩事都無歉都唔洗道，反擊一定要係為利益
我真係感謝讀者提供笑話

又係證據，你地不如返歸開個家事法庭啦，on 9 ,出黎bully

好想知醬囝定義嘅金融中介係咩
不如你好似考dse咁解左隻字比大家聽先

無追post就衝出嚟，柒咗都仲要死撐

即係蔣仔反中介果時屈d根本唔係中介既人

唔可以出黎糾正佢？

而係糾正佢既途中發現佢咁撚蠢，又唔可以恥笑佢？

呢句鬧埋蔣囝喎，係佢問人拎證據架喎，你做咩事啊。原來你係假膠，一樣覺得蔣囝唔啱呢。你用心良苦啊你

如果樓主佢地屈醬囝就叫bully
係事實點會係bully
所以我不嬲支持醬囝拎證據架
證明巴打們無bully佢

事實係喎，london 金都係 08年打後，金價有上到1980至翻生

搵狗搵唔到水魚就轉，都近幾年既事，一二 年咁撚minor 你都捉？

問題係而家唔係講緊倫敦金囉

我答你咩，盲閪

不得不承認自己盲左

我已無視左未畢業嗰個
無意思，佢淨係識話人垃圾，屌人老母，同佢講會拉低智商，巴打都無視佢啦。
仲有，有睇我出文嘅留意下，我無攻擊過醬仔嘅
佢年紀仲細，唔肯去面對錯誤對佢將來會有影響，所以建議佢見下精神科，精神問題唔代表痴線，佢呢種偏執可以話係一種人格障礙，去見下攞個意見都好架

句野你偶像講架咋

反擊？ 屈九人係必要之惡。佢屈人屈到犯法自然比人拉，駛唔駛你地出黎扮正義撚?

又係你自己話呢一兩年先有財務中介嘅
媽呀，好亂呀

狙擊佢要佢道歉都係正義撚
我仲未計佢話咩報警個單，刑事都可以銷案個單

網上bully人係必要之惡。佢屈人屈到犯法自然比人拉，駛唔駛你出黎扮正義撚？

咁撚 19碎都搶，一係你冇春代一係你真小學雞 上網太易了

一起身就見到蔣囝多左隻狗
等緊你爆料呀蔣囝

一谷還有一谷低

留名
等睇蔣狗被人撚多鑊

你隻屎忽鬼跟左你幾耐，無視?你不知幾撚上心兼上身lol

醬囝你隻寵物邊度領養?

都係個句，句野你偶像架，仲有係歲唔係碎。小學未畢業就真係小學未畢業

醬仔你接受下人意見啦，去政府排好平，當然我無100%確定你係，不過我有朋友同你咁上下，一樣活喺自己世界，不過你好d，佢已經近40歲，影響埋工作。
我意思唔係話串你屈你人格障礙，直接d講你而家好受咩？
去求個意見啦

如果蔣仔係搵有證書既Breeder
絕對可以搞大佢，釘死個Breeder
九成九近親繁殖出黎

我呢度新會然黎架
跟到我幾耐
Btw，學會尊重係一樣好重要嘅野，我有無言語上侮辱過你？

以前同佢同gp 都好撚多人屌佢自我中心
成日都sd 錄音過黎，三日唔埋二日又po 個同學出黎話自己比人批

其實蔣仔對付所謂中介狗既方法都係網上bully

你咁樣反蔣仔，第時蔣仔搵到食一個崩都唔會分比你

人哋講建議你又話人哋人身攻擊
巴打無做錯野點解要洗底？
我明啦，又一隻啊嘛

等緊你爆料，唔好走數

真心同你講就話人洗底，同埋你知唔知咩叫人身攻擊？
俾個意見你叫人身攻擊？
如果你係弱智而我句句叫你死弱智仔就係人身攻擊了。
可惜我無，你都唔係弱智架

你考慮下自己以後人生先啦，唔好再咁偏執了

己經走咗啦，17個鐘點都過曬啦

又嚟屈人做中介
人哋話個fd俾中介昆咗咋

屈你自我中心

醬囝話人露左底啦

Sorry，我做嘅係工程。
你嘅路係你自己選擇，我俾建議你只係出於一直追post，感覺你唔改變，唔正視問題，以後條路會好難行。

蔣囝：你露咗底啦

我發現佢真係唔知呢d中介，或者叫顧問公司係點運作。
狙擊左咁耐，連呢d著唔知。
或者咁問，醬仔認為財務中介係咩黎？

又嚟話人無知同埋小朋友
剩係識話人係中介、但證據又唔拎出嚟喎，得把口。跟著就嚟勝利永遠企係佢個方。
精神勝利大法又出現啦

精神勝利法無得輸

人哋話你係你唔清楚喎

倫敦金同中介兩樣野嚟架喎

ive fd 都畢唔到業

咁你認為財務中介係咩黎

願聞其詳

我睇唔出邊個唔識分囉

醬Ching ho ball!!

民主會戰勝歸來！
大家一齊唱首海闊天空先！

你無得救了。

人哋嘅證據唔係證據，你個啲先叫證據啊嘛

btw 說好的笑料呢
po新野再撚蔣囝啦，淨係教佢分係咪中介好悶呀

佢到底知唔知咩叫精神勝利大法

中介倫敦金有咩所謂 我有撚排都未窮到要借
我不爽既係會然上網大話連篇有策略地誤導網友

admin fd底 見報 41J 亂貼圖指人

而家即係話狙擊中介係大義其餘誠信人格可以無視晒？傻的吧

我嗰個係我name tag黎，頭先影嘅，你唔係以為我網上揾圖再寫字掛，如果係我真心建議你去睇睇

人地既就係偽造
蔣囝既就真相
蔣囝

垃圾，我支持佢推撚班中介

佢私生活係點關人乜事? 你地而家bully佢係乜作用盲閪都見到啦

你唔好咁認真 佢用自己個高登/li acc入到個叫雞post話叫左雞都話證據不足
之前d傻仔上網話咩時代廣場放炸彈都唔應該拉 "用把口放呀"

你啱

你知我係邊個一定唔夠膽串我

我哋都撐佢推班中介，你真係應該去追下po先。無人狙擊佢係因為中介單野，係佢上咗神枱之後亂起人底又亂屈人先會咁

蔣仔會戰勝歸來

上lihkg 亂屈人都私生活

萬勸不改的蔣仔，
拿着鐵腕與慾望。
磨了最惡的刀對望，
你已在悠悠長夜裏，
習慣欺壓如暴漢。
忘掉地獄的火，有多燙。

仲未計佢亂咁post啲唔關事嘅舊同學上嚟

佢放人上tt1069 bully 人就得

Post私怨電話上嚟話係葉希臨細佬

支持醬囝 打擊中介

我怕政府都唔收

佢隨時狙返個社工

傻巴 今次等我po埋最後一次笑料 我就正式收皮 不過大家比十分鐘時間我整合先

佢住觀塘應該行出街已經激撚到生蝦咁跳
全部都係西裝mk

好，你po先，我四點先再po

生得mk小小又著西裝既話 我估佢補個習都會激撚死

留名待笑
利申：心態已轉，一開始以為可以點醒佢，後來發現大愛係on9嘅

轉介見醫生

一早已經發現咗呢個事實

想幫佢俾佢話人身攻擊，社工都唔做佢生意啦

小學未畢業巴打
搵到個post好岩你

[撩交嗌]入嚟小學雞式鬧交

41j 單野就覺悟左

到時個社工自己要睇精神科
有利去青山做野，有個人同我講其中一個院友以前係嗰度醫生

不停戴頭盔 割蓆
死都唔認錯
比人拋兩拋出6c信又死狗出post道歉
但道歉完又繼續兜

道個歉都要咁，咁不如唔好道歉咪仲好

醬囝 你封律師信出成點？

到而家信封都無個

蔣狗email自貼事件
話說昨日有一位隨天語巴打自告奮勇話幫手,呢位巴打曾經報過料,所以值得信任,隨後我就係個post到公開叫巴打email我地,果然不負眾望,我地收到兩封email稱自己係隨天語巴打,即代表有一封email係假
為確定邊一封email先係真既隨巴,我地要求cap連登個帳號資料證明自己係隨巴,可惜天網恢恢 疏而不漏 ,蔣仔開始露出馬腳點解我知係蔣仔?因為手機用同一個台,同埋覺唔覺得呢幅圖有咩熟悉地方,如果追開post既巴打一定聽過蔣仔自己同自己割蓆一事,蔣仔當時自稱自己係徐海峰,低級借刀,但手段差劣,巴打們用同一招就踢爆蔣仔,但可惜蔣仔依然源用同一招,只是暫時更改username.我地當時再叫假隨巴即蔣仔係個post講蔣狗好弱智,但假隨巴稱唔想再login,以拒絕我地既要求,同一時間,我地叫真隨巴係個post到講一句蔣仔收皮確定真隨巴身份,假隨巴即蔣仔即刻email我話自己講咗蔣仔收皮
之後,我地唯有張計就計,令蔣仔中我地既計中計中計.當時蔣仔以為我地上當,不停問我地有咩料同問我地個人資料,我地決定亂咁up,加上,其實隨巴報既料其實一早爆曬,如果係真隨巴一定會知我講緊大話.可惜蔣仔貪得無厭,想問我地拎取報料email既密碼,不惜一切代價,自貼無所謂.)我地自稱依未收到假隨巴既蔣仔新圖,當我地收到,我地就會交email 密碼比假隨巴,最後當然收到蔣仔既相,但當時已經係深夜,我特意係個post同樓主講我地揾到隨巴,並決定聽日朝早先回應蔣仔自貼email,等蔣仔失去理智
最後當然搵到真隨巴,而蔣仔亦成功落網，並確實佢既樣貌,至於蔣仔有無叫過雞,我自稱同佢一齊叫過雞,佢就作出以下回應,各位巴打自行判斷

佢又要扮勁話唔會告得入自己
轉個頭就開post道歉
道完又繼續拿翻渣沙

諗住騙多兩張相 但可惜蔣仔好似慣住同你地嘈唔應我了

屌，真係好好笑

昨日笑到我癡線

賣埋自己張相

想扮我?

蔣仔好鐘意一輪嘴咁問我好多個人資料

醒過龍

張圖笑到顛 幫自己改圖都有既

鑊鑊新奇鑊鑊甘

扮下ptgf比我地笑下咪算 而家搞到要自貼

都唔夠你提供既料好笑

佢醒左架啦 個名扮得幾似

有時真係好佩服醬囝蠢得嚟咁有毅力

我問緊人有冇我未入GP既RECORD 希望有野笑

呢科睇到我有些少無言🤦🏻‍♀️

一日比十幾個子人格騷擾 登傻巴辛苦

🤦🏻‍♂️下次又會有咩人格
扮admin？

醬仔 你認真去睇醫生啦

四點你咪知囉

四點準時上水

蔣仔 唔好下下用同一招 我好易就睇穿你

醬仔，你確定你完全睇清楚我出嘅文？
如果已經睇清楚仲可以作出以上回覆，我諗你理解能力好有問題。

佢真係以為冇人知

你做乜人身攻擊

等唔切喇
好心急呀

見到佢不停話人係中介狗真係得啖笑
其實如果我係中介狗呢 我就唔會日日推個同狙擊中介狗有關嘅post 真係貪馨香咩
仲要話05年未出現中介呢樣野 真係on9到冇人有
你大陸落嚟？

又一個

人格

我唔想出出下街見到有個痴線佬係街
因為人格障礙真係好危險

我之前講過，佢要推翻一切其實好簡單。
用手提電話，帶口罩加寫個連登名落紙再揸拍幾秒片講幾句野已經ok

不過我估佢一定會話:我唔鐘意做呀，吹呀

會唔會扮admin話收到律師信要你比資料乜乜乜
醬囝參考下

真心似有，我個fd嗰種偏執係會喺街見到少少野就鬧人。

@min用yahoo

支持

洗咩咁煩

醬囝用開拖字訣 話比你聽遲啲有料
再拖到冇人記得

標哥單野就係實例

都可以 不過蔣仔D中文好易露底

如果我係中介狗呢，邊得閒理佢
留返啖氣揾錢好過啦，佢老幾啫

好彩就鬧人 唔好彩就斬人

唔知IVE FD有冇教寫呢

佢當時係唔肯睇，不過身邊有人做相關行業先迫到佢面對。
係直頭見到人行過望一望就立即扯火嗰種，同埋好堅持自己相信嘅野，就算嗰樣野係錯嘅，你指出就係你有問題。

佢以為自己勁到要人請幾十個打手又私家偵探又盛
如果係佢未落神枱之前比人搞我就可能信
但有冇可能搞咁多野去搞一隻落水狗？

蔣仔應該唔係咁 只係自信同蠢 如果蔣仔係咁 我都唔狠心入撚佢咁耐

咁似醬仔
不過冇人會帶佢去睇

蔣狗 : 真名叫蘇俊安, 中介事件時19歲, 住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (俾中介淋紅油事件新聞有報導)

雲巴個post有

講左咁耐 6c信呢
蔣囝:我就係正義,呢到唔係法庭，唔洗證據

其實蔣仔係咪考第三次dse 計返佢個年齡

轉咁多學校
repeat過都唔出奇

我組織完佢應該係第一次1分 第二次11分 依家第三次？

佢自己有幾個版本 今天的我打倒昨日的我

第二次先得個十一分

11分都FD? 定係有科1

除咗電話公司一樣, 大家可以留意埋, 個電量位, 醬囝係一直冇顯示幾多%嘅

咪講咗
中1 英1 數u

今次比哂TIPS 蔣仔，希望佢醒目小小

屌我記得 佢話佢冇做SBA 先1

咪話我唔畀證據

數學u都on99

原來仲有時間, 係顯示中文上下午

醬囝你覺唔覺得自己好撚豬?

你份人衰衝動, 衰唔謹慎,
一句講晒衰弱智

但醬囝好似用an撞？

當我冇講過

竟然連自己都出賣埋

佢正身電話號碼係用iphone

然後再同自己割蓆

好撚chur, 係咁換電話卡開tg諗住攞資料
咪撚on9啦

張電話卡係咁插入插出會唔會辛苦過打字?

咪以為新巴打接力就會弱智咗先得嫁

無眼睇

你仲要執著幾耐
而家人地都wfc啦

成個禮拜前解釋完
指，稱「」
而家又唔明

究竟係財務定金融中介

好亂啊

就係，今朝先話完我，呢度就話係財務中介

你照鏡都見到

好絕望

絕到喊

以為自己有料反擊嘛 上個post咪一上水就串柒柒話起到巴打底 比17個鐘人道歉丫嘛

歡迎各位認識蔣囝嘅人報料

豬撚到俾人呃返張自貼轉頭

可能係我地太醒

蔣仔 我追曬post真係覺得你好慘 明明你真心討伐中介狗但咁多人比中介狗影響反埋你一份 覺得你好慘

不如你睇睇精神科醫生啦 邊度會有人想搞你個dse1分嘅垃圾 冇料就作屋企人係律師嘅廢柴

飲食習慣

屈你自爆同報料啦 我地有曬證據 你都可以話我地屈你 你先係真正既共產黨

推薦

真係有心造你既都唔使下下都問我地要wts同tg
而係直接比圖比證據我地 而且仲貪得無厭要我地報料email個password 明知我地會爆料 其實唔需我地個password都夠玩尻你 蔣仔 下一次醒小小啦 你有好大既進步空間 而家有咁多巴打陪你玩

好過你得把口乜撚都冇

仲打算自製證據
唔係我地醒, 係你豬

世上原來有咁多巧合 一下應驗曬係蔣仔身上

你唔係話17個鐘後有料爆咩 你封律師信呢 你個議員大會呢 你班記者呢

就嚟四點

jenn
外國人都知你有問題呀垃圾

鬼叫你截人糊貼個先達佬咩
而家邊有科

Sorry醬囝, 下次扮中計畀你post先

點解明明我已經被屈係吸毒仔,
依加轉咗人嘅

無啦啦搵個先達佬恐尻我地 要我地17個鐘道歉

蚊蚊咬

要幾on9先可以講得出呢d

純笑料：有人扮外國人寄email
其實收到呢兩封email個陣都覺得好好笑。首先啦，我就眼睇到，咩又係你啊Matthew
然後，連登無真絲呢句野你唔係唔知啊 你想做1仔我都唔想做你個0仔囉

第二封係咁嘅，外國人啲英文會唔會咁差啊
用英文自我介紹都會講my name is而唔係my is
呢封睇落去似乎係想套下個人資料咁。不過好可惜啊，其實而家唔興用email嚟識朋友架啦，係都fb啦
我收到個陣心諗，一個人有n個子人格都算啦，但個個都咁低能就真係未見過

乜而家香港英文教育水平差得咁緊要

我之前已經講過話要減教過蔣仔英文既老師人工

都係嗰句，你真係想証明人地屈你嘅，拍條片上黎，帶口罩都可以，揸張紙仔寫住自己連登名，講兩句就得
不過斷估你都係嗰句：我唔鐘意呀，吹咩

做唔到就唔好成日話人屈你，我未見過人真係俾人屈會咁，正常人都會盡力去証明唔係自己啦
除非
不如咁啦，下次你話條芝麻仔唔係你，係你失散兄弟，我相信仲有説服力

畀次機會啦
加老師人工, 教一題駁足一百句, 點教呀

我都覺得應該係要加老師人工，好慘囉，啲英文差到咁，跟著個學生仲要唔聽教，實嘔咗唔知幾多盤血

有冇email以外嘅料
醬囝寄一封你貼一封太多就會膠化個post

其實有 有一個疑似蔣仔啊哥 有無人想睇

有

Email左比你地 你地決定下幾時公開

當然有

蔣仔會輸幾條街

差唔多姐

核實下資料先

蔣仔 我地比一個鐘頭你道歉

唔道歉就

好緊張

醬囝點解你咁撚豬閪既

有可能會道歉先算啦

平心而論, 我覺得醬囝好樣d

似老豆定似老母 ？

我真係覺得差唔多

你地講到我好撚好奇

推

Push

蔣囝而家係咪雙失

傻巴email我地啊

蔣仔上水未?

密謀緊反攻掛

hold住D相先 等睇佢有咩反攻我地先

留名待j

Hello 咁多位巴打

蔣仔上黎未

唉

蔣仔去推中介POST都唔返黎比我地撚狗

醬仔去咗邊呀

返來囉，醬囝

咁快玩完

又要打沙包

有冇人可以幫手聯絡蔣仔？
Me發現一堆真打手
冇乜時間狙擊
想搵蔣仔幫手同佢地玩

你留言佢實睇到 一定有芒住

真係有打手搞我
蔣仔幫手24小時煩佢地
精神勝利法都好

叫蔣仔介紹D記者 律師 警察你識

想睇蔣仔大戰真打手

你咁樣講好快佢就上水嫁啦
btw 佢有tg喎, 你可以直接搵佢

講下笑啫
不過我就咁睇
班人就似打手，多過狙擊蔣仔班人
個個新注冊...
全部12xxxx

叫蔣仔哂氣啦，佢搵個名號出擊然後又咪係搞鳩自己以前D同學

一個唔小心呢度有人比佢起左底，果個人又會搖身一變做中介狗

雖然我之前都叫過佢搞炒羽毛球場黃牛D人

最後搞成點

冇野發生過

因為蔣仔自己都一身蟻

私怨都未搞完

出黎呀蔣囝

咁快無野睇

又敗走 唔通醬囝弱點係呀哥？

蔣囝係邊啊

6C信呢

寄到而家都仲未有6c信

可能係用火星速遞

醬仔呢

來自日本的留名

肯定掘緊你地料

好驚啊

推一推先

醬囝又潛？

諗諗下醬仔個世界都幾有趣，同佢有相反意見/唔認同佢都係中介
分分鐘去茶記叫餐個呀姐同佢講建議食第二樣都係中介黎，會落毒害鳩佢

遲下會唔會有被害妄想症

末期啦喎重遲下

哥迪奧billy

講真，個樣真俾我感覺好弱智。

嗱，又話你誹謗架

翻嚟啦，醬仔

無左佢少左好多樂趣

搵人放啲新料引佢上水啦

蔣介石 (收左皮)

黑人問號.jpg

係咪又係假ac?

醬囝搞左成日終於諗到點作新野
不過我都係睇唔明

你班仆街真係撚到醬囝傻左

而家先有時間上連登

醬囝真係痴左線

蔣仔屈極都係個幾個人 好無新意

佢次次啲野
我都完全get 唔到佢up乜

如果佢肯原文引述再反駁我地都話好D 成日無啦啦上返水跟住po一篇九唔搭八既文

想點撚樣啊 我想同你溝通到啊蔣仔

諗起以前做義工去探訪特殊學校
就係咁樣

蔣仔 你又玩靠屈呢招

蔣公可以話其他巴打係打手，但卻唔願意回覆指責，空穴來風，未必無因，蔣仔只係證明其他人係打手，冇證明其他指責嘅虛實，都唔可以叫做成功洗去屈其他人嘅指控

單係佢屈人咁撚多次
又鳩send email
借刀
貼人上gay佬網
admin 割席
已經夠曬證明醬囝信唔過

兩日就度到個劇本

你啲嘢都係19樣

醬仔反擊

咪又係一味老屈

講唔過人就用年資去叫人摺埋，同老屎忽冇分別

老老實實 佢堆所謂既證據好難睇得明

唔好逃避

佢講野都難明啦

收皮啦屌你老母

新AC 同 舊Ac 都係會員

以前我係CD-ROM 嘅時候，曾經仰慕你打擊中介嘅義行，但望著你膠化，我心痛，愛之深，責之切

你都批評人係新會員係癈話

又話保障報料人
你而家cap埋人地個reply出嚟咪盞累死人

都未計你係咪真料

即係流

難講 求其fb inbox打句野 就當人地有講過 來源都無😂

拗唔過人就做錄音機

到底一個人可以有幾多ISP email address 呢

任佢噏
fb一樣名都唔係啲咩新奇事
而根據日前表現真係信唔過

叫人自貼身份證咁on9
你貼先啦on9醬
貼完到我貼

人地睇唔撚明佢d所謂證據就話人reading u on79

比個dse得1分嘅柒姑碌話我reading u

on9仔咪又係得把口
人地要你拎證據嗰時你驚到呢撚左係你老母個閪度呀
而家又用精神勝利法
你on9完未

佢真係覺得全香港既人智力同佢一樣

起馬有6、7個巴打撚你，到底一個人可唔可以有5個ISP email address

可唔可以cap埋佢fb幾時開

屌鳩你就分身
你係咪弱智？
sorry 唔記得你真係弱智

一次logout 一個，再login 一個，有冇可能秒回你

中介狗冇朋友

假ac add唔切朋友嘛
巴打唔好踢爆

Goodest logic

係咪就係你

醬仔 你知唔知摩根史丹利係咩公司？

Google 緊

原來醬仔口中既中介狗係摩根士丹利職員黎

到底咩事

咁多英文字實冇死啦

上網search完，笑咗

Reading U 唔係連google 下都唔知

終於追返曬 今次又用返自編自導自演一招 但係道具組質素唔係好得 蔣仔改進下

中介狗

自編自導自演都咁差

美國證券公司仲要咁大間 都要比醬仔話做中介狗是否可悲

又一次玩殘佢

完。

咩都係人哋尻吹架啦，得你先唔係尻吹架咋嘛。不過係一間咁大間嘅公司到做，唔似係尻吹囉

對唔住各位大佬，收返先

我肯定你係i大fd

無朋友既Facebook 主要用途係睇J圖

轉名會冇囇啲FD

係無限制嘅，不過通常係mk先會做啲咁嘅野囉

原名

好精彩嘅原名，假ac啦一定係

原名都cap埋出嚟啦喎

開個ac都咁求其

你都係諗下會唔會有人咁無聊啦

Jim Wong？

似借刀喎

於2015年7月30號開啟

呢個又邊度嚟

佢話係就係啦

嗯

梳

真係慘啊做個假ac都做到咁甩漏，又多個無辜嘅人中槍

原名又鳩打 公司名又鳩打

知唔知咩叫做原名
我係佢有mon post啊，就唔會改返同post上面一無一樣嘅名啦

連共同朋友都無都係同事

開佢波

真AC不怕FB審查

以你嚟講，係無資格話我係傻
都係個句，心虛改名應該改返個係post上面無出現過嘅名，洗咩改完原名又再改返做Kotha Chun

你既證人黎架喎

你着草會唔會用返之前用過之前用過唧名

以你嚟講，有資格話人傻都不如咩
一個dse得1分嘅人，人哋唔笑你智商都應該要偷笑啦下話

一個dse 1分去話個分數比佢唔知高幾多倍嘅傻

kotha Chun 到Kotha Chun
有分別咩

呢排得閒，有興趣幫手
利申撐過蔣仔打中介，想知多啲
可以幫手整合同開post

Set完新名再改返改名

你鐘意點講咪點講反正我見你比admin打腫塊面之後就覺得你講野可信性已經低咗好多

你都係去查下咩叫人身攻擊先。之前咪有巴打話過俾你知囉，如果一個人係智障嘅，而你走去笑佢智障呢種就叫人身攻擊。
Btw。

亂碼>Jim wong > kotha chun>戴佐敦>Kotha Chun

係都你摺先啦，連咩叫人身攻擊都唔知

咁如果我唔係炒車嘅話係邊個on9?

其實應該在座好多巴打都唔係

屌你老母諗住潛左成日冇野好笑
點知又黎料
好心蔣囝你要整假ac就整得高章少少
fd 又冇公司又亂黎
比人搵到破綻就話人地已經改左
姐係死無對證啦？
仲當係證據？

齊齊回帶，蔣巴點睇

佢就係撐蔣囝係咪炒左車囉

法庭都唔會俾呢啲拎嚟做證據

起馬喺連囝同你嘅關係上面我冇炒車

有追哂post, 蔣巴有冇回應過
定係因為人地要對外保持中立形象所以唔認你呢個朋友

我都覺係呢單野上面一定無炒車

臨訓前有單咁既笑料

我已經feel到信蔣囝班人嘅炒車味好燶烈

呢個理由你可以拎去用
最多唔收你版權費

人哋就係追曬post先出聲

嘩巴打你幫蔣囝諗埋藉口
admin 割席=扮中立

你死返去搵證據啦 我追到識背

唔好逃避啊撚樣

佢呢個講法拎去上庭仲邊有官司無贏唔到
被告：我可以同控方律司講你嘅講法係絕對唔會發生

屌，好撚有用，抄落筆記先

嚟嚟去去都係個幾套手法

醬仔，有樣野我唔係好理解。
佢就算原名真係叫Jim wong又代名什麼呢？
我都有朋友叫Jim wong，好普通咋喎個名。
唔係串你，而係真係唔理解

回應未呀 轉移視線

係都你做先

咪幫佢答咗你囉
以佢嘅智商點會諗到比呢個更有說服力嘅籍口
佢多謝我都嚟唔切啦

畀個回應，同連囝道歉，唔你去到邊，張圖跟你一世

原名係亂碼，好想知點改原名，真心著草點解唔真係改過個係連登到無見過嘅名而係用返舊個名

係啊成個連登都弱智架，全世界都弱智架，得你一個最高智商

成個post 都係講緊一個弱智姐 同埋你出聲都幾多下

我哋嘅討論都係圍繞你，你係主導者，所以你係弱智

我就係睇左好多次都唔理解

以我理解就係有個中介叫Jim Wong ，之後改名扮巴打狙擊返自己友，係咪咁？
但係睇返個kotha有幫手狙擊，都有解釋到喎

蔣囝會叫返你爬文，你估真係答你咩

佢叫佢不如收皮
最應該收皮個個叫人摺埋收皮

轉移視線
唔好逃避啊撚樣

真心問，叫人收皮，喂大哥我有無串你同人身攻擊你先？
議唔識同人溝通架19歲啦你

佢就係唔識

蔣囝：全部入呢個post嘅新會員都係分身都係中介狗

我覺得你如果有條理咁解釋到對你有幫助嘅，你既然叫我收皮咁我就唔同你咁有禮了。

算吧啦巴打，佢連人身攻擊個定義都唔知係咩啊

好彩我會員number唔新

真係喊出嚟，好彩我都唔新

2436
冧把有咩意思？技窮到要用會員冧把去指責人

最好早多四五十年

一個個腦都唔知飛咗去邊嘅人話人無腦真係要感謝下讀者提供笑話

dse 1分話人無腦
ive fd 都讀唔成話人無腦

相信各位見到我出嘅文都感覺到我有少少想幫佢解除下困境嘅，不過算罷啦
反正我都分分鐘係"又一隻"

係已經又一隻咗啦巴打

又一隻

天才係咁

你何以見得我無腦呢？
聽過馮漢柱未？

巴打，條友教而不善，慳翻啖氣嚟撚狗

證據呢

影張學生證嚟睇過

人哋起出嚟個啲料就係錯，你起出嚟個啲無唔會錯

了解

自41j 單野已覺悟

道歉都道到咁

蔣囝post 得出就係真理

根本單野搵條link 驗真偽係一兩分鐘就做到既野黎

聽過蘇俊安未？最無腦果個

聽醬仔講大話真係人生樂趣

開個假fb打得兩句野就係證據

或者咁啦蔣仔，我知要你證明一樣你冇做過嘅野好難
所以只要你可以講到任何一個佢地講錯嘅野我保証掉轉槍頭幫你日日追擊班仆街
唔多，一樣就夠

咁樣算唔算曲線認咗屌，唔好引我笑

拿我冇話你呀蔣囝
我話我識果個咋

醬仔，或者我首先同你研究下咩叫人身攻擊先啦

同你溝通俾我感覺係同緊一個重度弱智人士解釋緊粒子糾纏咁上下野。
我感覺你除左嚴重弱智之後重有內分泌失調，條j可能仲要開叉嘅。

如果你認為我係人身攻擊嘅，啫係你承認你係我以上所形容嘅嚴重弱智叉j怪。

另一方面，呢個係我個人對你嘅主觀感覺，不構成誹謗。
相信亦唔會形響在座人士對你係咪嚴重弱智呢一個觀感。

最後我想講嘅係，從你之前對話我覺得你嚴重弱智。
你認為我有無人身攻擊你？

呢個真係要推到1001

馮漢柱你唔知可以google，我係會員，當時proof到我iq>130先收。
講咩蔣經國，無討論價值。
咁你又知唔知邊個薜定諤？
呀有腦人士

本日最乂笑話
隨天語巴打：聽過蘇俊安未？最on9個個
蔣囝：on9仔話我無腦

你地咁樣撚佢，又潛左就無娛樂啦

蔣囝唔好咁啦 係我唔好
我係話緊我識果個蘇俊安
唔係蔣囝諗果個

蔣經國細佬。
但係對呢個討論串有乜價值？
你唔係真係以為自己蔣介石咁撚on9掛

驚蔣仔你睇唔到，加油，我實撐你

本日最大笑話
隨天語巴打：聽過蘇俊安未？最無腦個個
蔣囝：on9仔話我無腦

直線自爆，睇一次笑一次

咁就試到人

咁就試到你
蘇俊安

呢個真

試到我知咩叫討論串而你唔識？

你露出破綻了

上面咪有囉

推比蔣仔睇

我唔準你又咁大力打腫蔣仔塊面所有書面語都係煌語，係五毛
呀！唔係，係五毫先啱

我都費撚事圈出黎
所以我話同你溝通好似同個嚴重弱智講物理學咁

推返個直線自爆先

無知我唔會怪你，始終你智力同常人有差距。

自己認左 無人屈佢 睇佢點抵賴

要推到1001然後放新post再恥笑過

佢點兜都係柒架啦咁鋪

原來諗住飛車返屋企瞓，而家分分鐘笑到瞓唔著

笑到我真係腸都跌埋出嚟

等睇自己同自己割席

佢會唔會又深潛架

已經唔見咗人影

撚得佢太勁

比啲時間佢諗故仔好喎

係佢自己直線自爆架

大家下次輕手d

佢應該嬲到頭頂都出埋煙

本來好地地。。。
你班仆街

巴打，係佢自己直線自爆先

sor 囉

可能又整緊假ac

可能係

蔣囝可能又話係試下我哋架咋，跟著又整個假ac出嚟當證據

Kotha chun >kotha chun>KoTha chun......
二串三咁整到幾十個

屌

我仲好記得醬囝佢初初畀人淋油嗰陣，佢係搵咗工賊會鄧家彪幫佢報案

一個搵得工賊幫佢手嘅人，竟然仲好意思話其他人係五毛

希望今次pro啲唔好再打亂碼